[良心企業]HKTVMall

王維基, 你Livechat部門係咪用黎玩鳩D客? 我排左30分鐘, Angela So用1秒時間close左我, 我連Hi都打唔切!!!!

推

負評個位可唔可以回應下

HKTV mall d Livechat真係好垃圾
問佢既野係完全答唔到
只係叫我等收email然後cut鳩我線

[幫手比料]英國國會將會調查香港警察打壓港人人權嘅狀況

第一次喺HKTVmall買野諗住支持下wiki
如果真係玩鳩死自己
第一輪送貨我請假喺屋企等左半日，放左飛機冇黎，冇電話
系統自己改左三日後再送
第二輪送貨我又喺屋企等左半日，又放左飛機，又係冇電話
最好笑既係我老婆明明見到架HKTV車喺樓下，如果都係冇貨送
俾左錢第8日，完全好被動
搵Live Chat, 叫我等email, Cut線

除非屋企長期有人, 否則唔會考慮送貨, 寧願自取唔浪費時間

你地管理處無得放住先？

好耐之前買過一次ztore，送貨準時

希望wiki學下藍店改善下

利：岩岩係hktvmall買左成千蚊野，希望準時到

經常聽身邊朋友買HKTVMALL 中伏唔準時
但我好好彩
用左十幾二十次都無事
仲要唔係淨係買大路野
唔知關唔關地區事

我果區冇自取點
咁多年都係幫襯樓下間百佳同惠康
諗住試下幫襯wiki
但咁樣攪法真係冇可能有下次

今日仲要睇住佢有車黎
個系統又話今日送
結果乜貨都冇

用過廿次以上都冇遲
試過兩次俾錯貨 好快退錢

我都係，可能都係買開大路野

我就係用自取 之後佢地都可以唔記得送去自取店